男朋友話聖誕唔會同我過。。。

有無人約禾等禾唔洗咁橙

約你華山論劍

屌你老母

帽事嘅

bb ar

Pmed

租我